如果trump trump打殘中国，香港會變成點

我先
出街唔洗聽蝗語

Push

一齊死

更多香港人支持trump trump移民去美國等地

你唔係覺得香港會有得剩下話，打起仗上黎仲同你分中國人香港人咩

攬炒無咩唔好

即刻獨立啦屌

好呀，最好成個世界都打仗

好多香港商家係大陸開廠，呢堆會死撚晒，到時大陸人同香港中產消費能力下降，零售業會大受影響，啲藥房金鋪可以收皮

香港D 有錢人先要擔心啫
窮人nothing to lose, 怕咩同你攬炒啊

加快掠奪香港所有資源

中國唔死香港都死

經濟一定受影響
生活質素下降
但少咗蝗

我覺得算有賺

番工

用極端例子再歪曲人地嘅意思得兩種人
一係五毛
二係傻閪假膠

諗多左
更多蝗走資黎香港
有錢既蝗氣炎更高

唔係呀，我係真係覺得打仗幾好，見識下都好

sad but true, 不過都要睇下下屆邊個做，聽唔聽阿爺話